{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65237&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔여기어때구미1호점"
    },
    "text": "洛東江と金烏山の近くに位置するホテルです。 澄んだ快適な空気を感じることができ、モダンで清潔なインテリアの客室を備えており、リラックスすることができます。 亀尾駅は車で7分の距離にあり、亀尾金烏ランドは車で10分の距離に位置しています。 チェックイン時間は7:00で、チェックアウトは2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙が行われています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 駐車は無料で可能であり、客室での調理は許可されていません。 提示された情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 特定の客室やベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは洛東江と金烏山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はモダンで清潔なインテリアを備えており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅までは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾金烏ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾金烏ランドまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7:00で、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 305
    }
}